知唔知邊堆Marvel人物喺端午節會好受歡迎？

係X-men

因為佢哋係變糉特攻

從前有三隻蝦

哈哈哈

可能我笑點低 真係笑咗

笑左

變傻特工

棟篤特工

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為點會有Marvel 人物係端午節受歡迎 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

依個先係真答案

李你老母